Gif: 不過《法案》實在唔係去到七日後就通過既狀況。

Gif: 見到網上有大量關於裝修既討論，亦都提到國際輿論同本地抗爭武力程度既研判，甚至有網絡投票話「等過左法案之後全線大裝修」

只想同大家講，《香港人權民主法案》搞得嚟都應該今年年尾先會喺參眾兩院完全通過，仲未計假設法案順利通過，到底美國總統肯唔肯用《香港人權民主法案》制裁政府官員、黑警同埋選舉主任，都係未知之數。

畢竟，通過《法案》與否當然取決於國會，但執行《法案》與否最後都取決於行政機關架，同埋我之前都講過，習近平都擺明有打壓香港人權，但唔通《法案》過左之後，特朗普真係唔俾習近平入境美國咩……

眾志砌緊個制裁名單，亦都有駐華盛頓既常委，持續了解緊行政部門同國會機關既內部討論，大概肯制裁去到乜野級數既官員，我明白手足會有種「頂多一個星期」既諗法，不過《法案》實在唔係去到七日後就通過既狀況。

無錯，國際輿論好重要，而對於武力使用係有意見，華爾街或華府上流社會賢達，梗係最鐘意和理非商場唱歌同摺紙鶴，魔法呢類就唔多鐘意見到，但香港人用魔法都用左好一排，要割就一早割左，國際線我地會努力，策略部署可以繼續討論，只想講「國際社會」從來不是鐵板一塊。

大家真係要睇睇呢個post
我之前都有諗兩會通過得嚟
總統簽得嚟 今年年尾都唔知得唔得
仲要中間存在好多變數

仲有gphone喺comment覆咗過去四來，去過華盛頓四年來，未聽過Solomon Yue呢個人
我驚各連登仔被人水咗 佢有可能係共和黨
但未必係兩會議員 大家再fact check,好嗎？

佢係 republican 不過唔係國會咁解

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

好靚呀，支持